林奠為何會唔封深圳灣、港豬澳同機場

因為fake 到鬼佬， 佢地以為羅湖先係大口岸......

同埋兩條橋可以俾軍車入

因為外國封撚咗大陸人關，大陸高官要去外國就要經香港，再用假護照搭飛機，深圳灣同港豬澳近機場。